利物浦出年有冇機會拎英超?

好似好多年未試過前中後咁齊腳

無

瞓身買冠軍

年年都咁講 ,但無一年拎到

假設 曼市踢英霸

英超第3名=冠軍

利都有10%機會

去到關鍵時候，總會有個人挺身而出派下膠

垃圾球隊不如收檔啦

有

上次跣腳
今次跣手啦

早幾年中堅同個龍都係麻麻, 前面係好勁, 今年最貴中堅+龍門
其他幾隊前列全部好靜, 車阿換帥, 雙曼又買得個一條友

曼城就算唔撚買人
都夠踢啦

大熱門

r聯決賽咪冼咗手囉

我鋓重奪英超呀屌

曼城無防中
利物浦前中後都世界級
英超拎硬
皇馬無牙朗=歐聯無對手
又一冠

仲以為有人推舊post

呢季都贏唔到就

依兩年嘅操作都係對症下藥
一步一步黎
中堅出問題 貴買雲迪克 激活埋其餘防線3個拍檔
路夫蘭都踢到世界一線中堅咁款 (由下半季直到wc完)
左閘羅拔臣幾咁穩定唔多講 右閘阿樂比福sm完之後變左另一個人咁
龍門位on99咁今日終於一野轟落去巴西正選keeper到
高普真係好有耐性 唔會一味鳩買一堆返黎 而真係慢慢組隊岩自己嘅波

同意
見到有咩問題就補強
Fsg唔肯科水
唯有慢慢砌
四強唔入到入到頭四
歐霸亞軍到歐聯亞軍
進步已經好大
冠軍唔敢講
下年一定有頭四

我反而覺得
高普係一個冇耐性嘅人
而佢相嘅球員我覺得大部份都唔係咁實際
由佢嚟到初期到中期買嘅人
一係就大隻，夠快夠撞嗰隻
唔係就係帶著個波快速舞龍嗰款
其實係冇乜 detail 位同深度
反而最近啲買人，我覺得係實際地好同買啱球隊真正所需
因為而家利物浦係有一個買賣球員委員會
直覺上覺得高普喺初中段佢係相對幾有話事權
不過最近佢嘅買賣球員話事權可能已經大不如前
我記得當時羅渣士係到時都話佢有最終話事權
但佢走咗之後就爆料話其實個委員會係整體決定
佢係冇最終話事權

拎撚硬 成隊銀紙艦隊

你地咁快打哂J 哪有機